# capusta-payment.ocmod

Перед установкой не забудьте сделать бекапы!

### Модуль разрабатывался и тестировался на следующих версиях:
- Opencart 2.3.x 
- Opencart 3.0.x
 

#### Требования

- PHP 5.4 (минимум)
- OpenSSL - 1.0.2k-fips (минимум)
- Curl

#### Доступные ставки НДС для корзины

- ничего не указано - без НДС
- 0 - 0% НДС
- 10 - 10% НДС
- 20 - 20% НДС


### Установка и настройка модуля


#### Установка без архива

Для установки модуля скопируйте содержимое каталога `upload`:

```
<OpenCart>/admin/
<OpenCart>/catalog/
```


#### Установка с архивом

Заархивируйте папку `upload` в `zip` архив и переименуйте его в `capusta-payment.ocmod.zip`

После чего необходимо зайти в `Extension Installer`

нажать `Upload` и выбрать архив для установки: `capusta-payment.ocmod.zip`
![Extension Installer](images/upload.png)


#### Настройка модуля

В панели администратора установите и настройте его:

```
Extensions > Payments > Capusta нажать [Install]
```

![Payments](images/payments.png)

![Module](images/module.png)


#### Для начала приема платежей на Вашем сайте осталось совсем немного

```
Extensions > Payments > Capusta нажать [Edit] и заполнить необходимые настройки
```

![Settings](images/settings.png)


Настройте плагин в соответствии с данными из [личного кабинета Capusta.Space](https://my.capusta.space).

`Режим шлюза / Gateway Mode` - Тестовый или боевой режим. По умолчанию вам создается проект в боевом режиме;

`ID проекта / ID Project (ProjectCode)` - идентификатор магазина. Скопируйте его в Личном кабинете Capusta.Space в разделе Описание проекта, поле "ID проекта";

`Токен мерчанта / Merchant Token ` - ключ для доступа к API. Скопируйте его в Личном кабинете Capusta.Space в разделе Описание проекта, поле "Токен для API";

`Email мерчанта / Merchant Email` - Ваш логин для входа в личный кабинет Capusta.Space;
<br />

Для корректной работы уведомлений о платежах от системы Capusta.Space, Вам необходимо попросить техническую поддержку добавить в настройки вашего магазина параметр `Callback URL`, который будет показан в настройках плагина в поле "Webhook URL". Также необходимо заполнить поля `Fail URL`, `Success URL` о перенаправлении на страницу успешного и неуспешного платежа. Эти значения так же указаны в настройках плагина платежного метода и их необходимо передать в support@capusta.space.

После того, как все установки были проведены, сохранине изменения и попробуйте провести платеж.

### Нашли ошибку или у вас есть предложение по улучшению модуля?

Пишите нам support@capusta.space При обращении необходимо:

- Указать ваш Merchant Email
- Указать наименование CMS и компонента магазина, а также их версии
- Указать версию платежного модуля
- Описать проблему или предложение
- Приложить снимок экрана (для большей информативности)
